我洗唔洗睇下醫生

話說小弟三個月前比女飛，個刻灰到pk
但依家3個月過去左，情緒依然好波折，一時覺得冇野，好睇得開。但每兩星期總會有幾日特別灰，係灰到想跳樓個隻
我其實好好彩，依段時間入面有好多朋友同家人既扶持，但我一諗到依家自己仲係咁灰，就覺得好對佢地唔住
我唔敢再煩佢地，唯有上黎開post問下，我三個月仲咁灰係唔係可接受？定係我應該去睇下醫生？好驚成世都係咁

呢個世界真係美麗！D空氣真係清新！

唔使 慳番啦
你條廢柴唔好再曬錢就得

苑瓊丹子

又係依句…
依d野根本唔重要

有理無理睇咗先啦，一陣再灰啲真係醫生都唔想睇

都有approach下其他女
但完全冇意慾去追

時間可以治癒一切

睇醫生冇乜用其實

自己睇得開先有用

利申：三年情緒病

慢慢啦 時間可以沖淡一切 又或者時間可以俾到你一個逃避既機會 總之慢慢黎 搵啲野搞下 分下心